（公告） 希望波台各手足入來留意一下

近日本討論區出現一系列之「G」主題，發現其中有為數不少之會員，並無充份證據，甚至連對話記錄也沒有，單憑一張相片便標籤女星為「臭G」。我們團隊希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

本討論區著重言論自由，若內容有充足理據支持，我們絕不會無故刪除有關內容。但我們也不希望當中有無辜人仕在無充份証明下遭受如此嚴重的指控，經管理團隊商議後，已於辦工時間立即進行處理並決定刪除相關討論。我們團隊日後也會致力維持本討論區之良好討論氣氛及風氣。

g

G

ha ha hani hahaha

牙蓋帶隊入去坐

發現其中有為數不少之會員，並無充份證據，甚至連對話記錄也沒有，單憑一張相片便標籤女星為「臭G」

訓係張床度手山

臭G

你又知佢有收錢

麻油G

公廁is free

Bam撚晒啲GGG la

妓女

賤過雞

mayuyu

mayu

雞

fuck u

睇住你沉船好心痛
當初既反ma大將軍去左邊

以後唔好再亂話人g啦 無證據一陣孽痕ac都del埋你

希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

其實係香港, 你要認你係一位sone唔難, 你要係人地面前認你係一位sone先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位sone,
點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合

其實就已經可以話自己係一位sone

至於點先可以做到少女時代所期望既sone,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

上面有人問我地sone同少時係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少女時代

先唔好用sone呢個字先,
其實只係自己覺唔覺得係一個fans, 用fans呢個字可能易明d,
我之前都喜歡聽日文歌(ayaka絢香, 宇多田光, 動畫既op,ep), eason, 古巨基, 側田等等既歌,
但你問我係唔係佢地fans? 我可以話唔係,
因為我純粹只係覺得好聽, 所以去聽,
我冇買過佢地任何一隻碟, 冇聽過任何一場演唱會, 冇買過任任一樣有關佢地既商品,

而我接觸少時都係一樣, 因為我本來就唔係一個容易有偶像既人, thats why 我阿媽成日都同我講:
(人追星你追星你廿幾歲人先開始搞d咁既野, 你幼唔幼稚d呀?)

所以話成為SONE既歷程, 不如話, 我真心確認我是少女時代fans既歷程,
簡單黎講: sone = 少女時代fans

但更深入地去了解sone既意思,
其實每一個人心中既 sone 尺度都唔同,
所以引申出好多矛盾既關係, 罵戰等等,
所謂: 粉絲鬧事, 偶像買單
邊有fans想整臭自己偶像既名?
而偶像有時都會有d說話內容, 係佢地既生活態度, 或者係佢地喜歡及唔喜歡既事,
自自然就默認地成為一個 sone 應該要有既態度,
呢個態度當然唔會話神神化化,
其實同做一個&quot;好人&quot;既態度差唔多

我唔想神化少時, 不過我覺得用呢個比喻又真係貼切d,
可以用 sone 去比較 基督徒, (申利: 我唔係基督徒, 都唔信主, 不過中學有讀過下)

有好多自認信主, 自認基督徒, 都會有婚前性行為, 講粗口, 講大話等等,
但你可以否認佢係一個基督徒咩? 唔可以, 你只可以話: 佢唔係一個神所喜愛既基督徒
做惡事既sone都係一樣, 佢要認, 冇人阻到佢, 只可以話: 少女時代所期望既sone, 唔似佢咁樣
咁點先可以做到少女時代所期望既sone,會唔會只有少女時代先知道?

點解會發生d咁既事
送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧
秀妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害
琴日我已經好擔心 病左都重要上台
你地就唔可以俾佢休息既機會？
有無諗過秀妍既感受
呢2日秀妍係台上都顯得好唔舒服啦已經
重要追埋入去想點呀
我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友
少時點解成日都要保護我地sone
而我地部分sone就唔識去保護番佢地
係要做d少時討厭或者唔開心既事
唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩
剩係識沖沖沖 影影影
大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩
俾d時間佢地休息啦好無
泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁
台灣都唔係第1次發生架啦
想博咩姐 博可以用手掂到佢地？
唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone

秀妍呀真係唔好有事
唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊
我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎
宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

卡勞迷韓
傻撚左

Mary

呢兩晚諗左好多嘢，
我覺得係咪時候停落嚟，唔好再响個post貼少時，
我覺得香港係一個完全唔岩少時嚟嘅地方，
佢地嚟等如傷害佢地，先唔好講酒吧仆跌果係咪西卡泰妍，
但結果係預言咁中，西卡真係跌親個腦，
如果唔係咁多強國蝗蟲飯，邊有意外發生？
我呢幾年入高登，出沒少時post都係想香港人認識少時，
希望年輕同香港人得到少時帶出嘅正能量，
雖然我只可以做啲好細微嘅嘢，但我係真心想多啲人分享少時俾人嘅喜悅……

但係香港係一個充滿黑土嘅地方，
只有排斥同侮辱既地方嚟，雖然少時真係好爭氣，由香港唔識唔接受，
到今時今日年輕人都知道少時係靠自己努力先有咁多回報，
俾到好正面訊式，連學校老師都鐘意佢地，
電器電腦舖成街成行播少時MV做試機……

第一次演唱會，我地做左個革命，一個香港演唱會嘅革命，
我地將少時演唱會變做一個嘉年華，中間飽受波折，
場地同主辦唔協調引致fans連夜排隊，
制作應援物又俾保安阻攔，但sone們無放棄，
因為我地有嘅係

呢兩晚諗左好多嘢，
我覺得係咪時候停落嚟，唔好再响個post貼少時，
我覺得香港係一個完全唔岩少時嚟嘅地方，
佢地嚟等如傷害佢地，先唔好講酒吧仆跌果係咪西卡泰妍，
但結果係預言咁中，西卡真係跌親個腦，
如果唔係咁多強國蝗蟲飯，邊有意外發生？
我呢幾年入高登，出沒少時post都係想香港人認識少時，
希望年輕同香港人得到少時帶出嘅正能量，
雖然我只可以做啲好細微嘅嘢，但我係真心想多啲人分享少時俾人嘅喜悅……

但係香港係一個充滿黑土嘅地方，
只有排斥同侮辱既地方嚟，雖然少時真係好爭氣，由香港唔識唔接受，
到今時今日年輕人都知道少時係靠自己努力先有咁多回報，
俾到好正面訊式，連學校老師都鐘意佢地，
電器電腦舖成街成行播少時MV做試機……

第一次演唱會，我地做左個革命，一個香港演唱會嘅革命，
我地將少時演唱會變做一個嘉年華，中間飽受波折，
場地同主辦唔協調引致fans連夜排隊，
制作應援物又俾保安阻攔，但sone們無放棄，
因為我地有嘅係少時令我地明白嘅堅持，
我睇住sosius點樣為大家爭取主辦認同可以响場內派應援物（利申：當時只係義工一名）
又冷又餓，一堆人分幾個薄餅，萬幾個汽球要一個下午完成，
我地一路做一路望住地下堆汽球，心諗唔知幾時完，
又要俾保安趕，幸好係後來入嚟嘅sone們主動幫手做汽球先完成到……

轉貼你地d白痴韓迷白痴言論

咁同mayu唔係g都冇關係

無，純粹推下post

korea g

iu

清泉

樓上話麻友系g個d小心俾連囝ban話不誠實使用電腦